幣加火，牌薄唔見左！

就要買牌費，反轉哂成間屋都搵唔個牌薄！
要去警曙報失定去運輸處搞，有冇巴絲幫幫手

比返架車人啦

還返架車比人啦

先去警署報失

再拎張報失紙 去運輸處 補領 唔知幾廿蚊一張 好快整到比你

利申 聽人講 無試過唔見 牌簿咁重要

仲去警處，比人搭撚左啦

架車係我架

俾返架車人啦

認真
8. 我遺失了車輛牌照，應怎麼辦？

如車輛牌照已遺失，你必須帶備填妥的「車輛登記文件複本/車輛牌照複本申請表」(表格TD151)及表格列明的所需文件，以申請車輛牌照複本。如登記車主屬公司，代辦人必須出示該公司的公司註冊證（經註冊會計師或律師核實的副本亦會被接納）。

唔該巴打